你地點對得住死左、被捕、受傷嘅手足？

唔好再掛住唱歌，搞嘉年華好冇
唔好重蹈覆轍 ，變咗雨傘革命咁樣，無疾而終。

你地班友點樣對得住死咗嘅手足？
琴日點解得咁少人去金鐘拜祭手足？
隨住時間嘅流逝，大家都已經唔記得晒為呢場革命付出嘅義士

醒啦香港人

今日有唱你老母閪咩
出少個無聊post啦屌你

聽日見！